我覺得你地唔想德國開制裁支那聽證會囉

德國聯署進入最後直路！
差四千幾人
幫手簽埋佢
20號就完,而家45706/50000

.

推

Anzahl Online-Mitzeichner
45739

已簽

原來炒車，sorry巴打

我炒車
請推呢個

突發 - 德國聯署剩七日 - 就到45k！差5k！

Push

47313!!!!!!

唔想, 想睇佢變第3次戰敗國

呢個好耐啦巴打

你今日點啊，有無好啲啊

？

尋日畀人煩啊嘛

波台狗
唔會影響

佢地完全零邏輯，我自己唔會理，而且好多人都覺得無問題
不過爾爾唔想就唯有唔係佢啲po都吹水

唔好影響正經post

係啊雖然法庭po都係咁推

基巴唔想
咪有效率推

嗯嗯！所以係你舊post吹水咪得

小奔想問下美國個選舉香港幾點會知結果

唔
正路應該聽朝
但仲有郵遞

有啲不安啊

兩手準備

點兩手準備法

Bno firstrade 美金

唉尷尬嘅時間